Trump Impeachment 侵侵彈劾集中討論post

背景:
有消息人士爆料話侵同烏克蘭總統傾電話果時叫佢幫手查拜登 (因為佢個仔hunter biden係烏克蘭公司做野 以前曾經比人查過但後來拜登用某D手段禁停左)

同時比人發現Trump係傾電話既前後短時間內停左一大筆對烏克蘭既經濟援助

比民主黨話佢公器私用 尋日正式提交impeachment inquiry

(順帶一提 民主黨某班左膠由佢當選至今多次以唔同原因聲稱要impeach佢 今次pelosi終於代表民主黨提出彈劾)

今日白宮公開左一份聲稱係通話內容大意既transcript 雖然比人質疑內容不盡不實

但係有承認到trump的確有叫對方"do a favor"黎查biden父子

再過多幾個鐘 白宮共和黨內部一份教黨內點樣spin既應對文件柒到SEND埋比部份民主黨議員

而家house已經過左法定人數218個議員聯署提出impeach inquiry

推

會有咩後果

下台

單野已經比左翼主流傳媒煲到嚴重性不下水門事件

吊

咁我地條人權法咪凍過水

連登仔咁關心美國國會同侵侵

無人討論咁大件事?

國會還國會 係驚delay

人權法應該會押到討論完彈劾先會通過

唔好諗人權法啦 國會過左實過硬

反而TRUMP下左台你擔心民主黨上位 班鴿到仆街既無能幕僚又助大中國4年好過

呢個都係我最擔心 左膠禍世界

連登仔咁關心美國國會同侵侵

美國有咁撚大單野 無人討論?

搞得黎2020 打擊佢啲票姐

呢個我原本係咁諗

今日全美國D風向好撚奇怪

連FOX都有人插佢

美國還美國

侵侵還侵侵

係驚比人Delay人權法案

justin amash

專登退出共和黨黎加入聯署

岩岩先開始inquiry
有排都未下台啦

某班人話唔好干預人內政

參眾兩院要3份2，根本冇可能彈劾到

有無再短視同自私D

TRUMP連任唔到 一個唔好彩親中拜登做左 香港即刻變新疆無人會幫手

佢個仔有份幫手研發新疆監控系統

應該係以攻為守保住Biden
多個真係想彈劾

chinajoe

yes cnn fake news

我本來係咁諗

驚佢步水門事件後塵 比共和黨當棄子

連登仔最撐既NYTIMES仲插得大力過CNN

#chinajoe 而家民調最高分

agger

PK 左膠禍害世界

其實睇期中大選結果

TRUMP無咩事係連任硬

對家有4條友互界 咩warren, yang , biden, sanders

如果對面出兩個 都實trump贏硬

而家真係

啲阻膠真係

阻撚住個地球運作

侵侵

咁真係醜聞黎既

唔可以話左膠就唔岩

彈到先算，btw,一定要佢連任香港先有希望

如果民主黨上場，條法等於廢左

佢唔連任都換PENCE上呀唔該

天佑香港

咁多人支持既總統
如果依家用彈劾推佢落台
社會肯定動盪

我覺得唔會嚟真

agger chinajoe dklm

nixon當年一樣係極高票連任

好快腳痛

拜登父子都係仆街黎
香港人一定要大力twitte ChinaJoe吊佢，佢一上任我地會仆街

yes

變硬新疆

等人權法過到的話，一定要咁做
民主黨上場一定又養大支共

咁係輿論打到佢殘
先出彈劾

但侵侵支持者根本wfc哩啲
用彈劾而唔係投票趕走一個高支持度總統
成個政府都有合法性危機

Biden嗰班既黑材料黑過黑洞
所以要洗橫手㩒住

好似話過到眾議院但過唔到參議院？

今日D輿論力度真係好撚恐怖

隔5分鐘就一篇 隔5分鐘又一篇

咁搞落去德州好快搞獨立，聯邦又有危險，迫住跪低
支持侵嘅都知班左膠
成件事為左救拜登而搞起

個個真係以為條人權法係萬靈丹
侵冇得連任香港都係咁先
目前得貿易戰牽制住中國
民主黨做包保即係收手
經濟連帶科技動搖埋支共內部
又唔敢軍事行動剷平南海
除咗經濟仲有咩動搖到支共？
你估條人權法制裁得幾多個？敢唔敢第一個就制裁習近平？
唔打貿易戰仲使睇美國面色咩

有冇英文版? 推上TWITTER俾外國人知

某班人叫唔好插手美國內政
好似講到美國人睇住連登風向黎投票咁

呢D好耐既舊聞

係反拜登既一早知哂啦其實

係民主黨禁到實一實姐

依家千祈唔好干預美國政治
哩單野有排拖，唔需要咁做住
過咗人權法，侵真係有危機先再決定

參議院一定過唔到，有咩用

dklm 咪撚比chinajoe上到呀

屌啲死左膠幾時死

呢單嘢唔我地唔好咁高調介入, 我地自係外人亂咁講嘢好容易踩地雷
如果影響咗美國左中右都好既觀感, 對佢地會點處理香港無好處
好簡單Pelosi極度反中上次企晒出黎撐GPhone, 屌民主黨對無好處
同埋啱啱elizabeth warren民調過咗拜登, 搞佢最後可能無得著

支持Elizabeth warren
反chinajoe

鴿派黎

一時間唔明裡面啲人物係咩背景

班垃圾左膠有位就入

上個8年一事無成

仲要養撚大中共

都唔識檢討下 有人幫你做醜人都仲要拖人後腳

佢一定冇事

彈過佢好多次佢都1不動如山

打擊2020選情都大鑊囉

Elizabeth 出黎選
呀trump 會贏
Chinajoe 出黎選
呀trump 未必贏

唔好介入美國選舉
不停宣傳Chinazi d 衰野

使鬼為trump trump 擔心
之前通俄都無事, 呢件事濕濕碎

佩洛西係TRUMP死敵

BIDEN係TRUMP政敵, 打算參選2020大選

HUNTER BIDEN係佢個仔, 係烏克蘭某公司有高薪厚職, 以及比人爆過佢係中國有參與新疆監控系統

Andrew Yang , Elizabeth Warren亦都係2020民主黨打算參選既人選

Bernie Sanders係獨立參選2020大選 16年退左民主黨

Ok

其實美國人wfc

HOUSE係參議院 民主黨有人數優勢

SENATE係眾議院 共和黨有人數優勢

覺得會冇事
呢兩日睇佢同蓬佩奧講野十拿九穩

神呀
請你比侵侵連任
反共第一人

閂埋房門電話都掟爛埋你都唔知

你老味 民主黨班咩AOC IMAR

由16年講要查trump逃稅再impeach佢 又mueller查呢樣查果樣

查完無罪而家一有野就借題發揮

好似侵會公開電話對話transcript？
期待 覺得joe biden係有好多嘢隱晦

warren 做我唔拘
獨注trump唔可取
與其捧trump, 不如集中唱衰Sleepy Joe

隱瞞*

現在經濟好，冇乜可能，水門事件都係經濟問題收皮

Joe Biden 正一奶共狗
香港人要集氣祝佢快d死

最怕下任總到又係奧巴馬之流，
奶中共奶到潮吹，
變相冷理香港人權

依單野唔知會唔會係佩洛西借侵侵黎打Biden....

會唔會影響黎緊既選舉？

夠啦，佢地唔好再咁左膠啦

Pelosi媽媽反共
但又想捧親共既Biden上場
jm9？

哇屌

點解Pelosi會因為咁而反trump？
Pelosi唔係反共咩？
睇唔透

TRUMP連任唔到=/=一定係sleepy joe
兩黨仲有其他人

人地國內時務，關反共乜事，Pelosi日日比四人幫鬥，

咁明知宜家反共進入左出軌道
就唔好搞trump啦

就係班左膠助養

屌 按錯制

今次 sleepy joe 比民主黨拿來做炮彈，正式收曬皮，點會係佢做；除時奧班馬都要陪『裝』

民主黨有邊個能力有trump level
美國人唔會咁on9彈劾佢嘅

而加反而覺得拜登收硬皮

要小心處理
唔好打住香港個名支持/唱衰任何候選人
一陣唔知發生咩事, 我哋唱衰嗰個贏咗
我哋即畀人割

好難講
美國咁多左膠同反侵

總統係 EC 唔係鬥人多；現在計過，三成幾對三成幾，剩餘個班係唔讚成彈劾；所以好多人估民主黨係因為背後金主推出來做野

wtf

香港人有咩幫到手

可唔可以Trump連任完再Impeach，彭斯坐正咪幾好

佢嘅顛顛得得搞到中國好撚煩, 雖然知道佢唔係一個好嘅總統但係如果冇咗佢中國一定會坐大.

侵侵做總統點唔好法

睇你點睇咩叫好姐

D中部農業老闆好撚受落

D反非法移民既又好受落

D基金佬又好受落

雖然得益果班都係因為佢經濟方面既政策

民生野佢真係dont give a fuck

Pence

共和黨班金主，尤其是科氏，勁支持trump

早幾日Adelson先叫停左trump加稅 比中國抖抖

係咪D金主驚佢玩過火

果啲有錢佬係中國大把生意

好簡單
熱狗 城邦 青政 泛民（人力 民主黨 公民黨等等）
全部都反緊中共咪又係私怨派系鬥爭互片

唉
會唔會被中共執雞成功
好似當年抗日戰爭咁

我都唔明純文字討論干預咗啲咩

如果真係指示烏克蘭去查拜登個仔 兼又明面停資助
好難觀感上唔比人大寫特寫

如果係真 根本就係過左條界比人知
你話用自己國家資源關係去查都唔咁大件事
威迫利誘 其他國家查自己國內政敵

如果咁都無後果 咁將來D總統都可以咁玩

都唔係
Bidden個朵勁臭

反而Warren可以殺好多女人票
如果希婆出嚟加持佢會有一定威脅

嗰啲擺明定位係做狙擊手搶焦點

咪撚介入美國政治